而家邊度夾糖平？

度度都加晒價
仲貴過熊仔糖始祖HARIBO

葵廣地下

港島九龍區有冇？

大埔昌運
好似$6/100g